呢D effects Final Cut Pro 可以點整？

想整個frame 框住個video

整左個框再掉落final cut咪得

個框可以用咩software 整？

Photoshop

Ai ps